好想殺曬所有freerider

又到左死亡4月，個個都好多project, assignment
點解又會出現依一班freerider
分組既時候扮到好認真會幫手做野
點知要做野既時候消失左，長期唔覆機
最後一日先問要做啲咩，但係又唔做，最後要你幫佢執手尾

希望下個sem唔會再遇上freerider

I know that feel bro

加油

不安

唔洗做野。
最尾a 左
其他人得b

If you can't beat them, join them.

Freerider正仆街

Join埋佢地，份野冇人做

其實freerider真係無得避

有時真係覺得solo更快更好

freerider 起碼都預咗佢唔做野
有個group mate平時開會正正常常
做啲野出來離晒題 仲唔肯改
照拎佢d垃圾來present
簡直想屌爆佢

最慘係佢係開頭會做少少野，降低你信心先freeride,或者係因為你(我)邊緣，焗住同freerider(s)一組

所有freerider……屌屎忽！屌咗八十幾年，所有freerider犯有雞姦死罪！freerider……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！freerider……徹底滅亡！等候人道毀滅！全部死清光！殺呀！殺到爛臭屄freerider，電腦大爆炸！時辰未到……

呢啲真係極品黎 死全家

個人覺得free rider 無咩問題
最煩係唔識又搶住做 最後攬炒